仆街 又撞鬼 點算好？？？

話說上次疑似撞完鬼 之後過左一排都冇咩事諗住冇嘢啦 但係琴晚又撞多次...
前幾日我阿爸阿媽去咗越南玩 今日先返
咁我屋企琴日得我同我呀嘛喺度
我琴晚11點鐘返完工 返到屋企大概12點零 一返到去我就去左沖涼 咁我廁所有兩盞燈
我淨係開左一盞 沖沖下個陣開左個盞燈閃左兩下 之後熄左 咁我就抹一抹身 開門開返盞燈
之後我出去問喺大廳睇緊電視既呀嘛
係咪斷電？ 佢又話冇 咁我就唔理啦
返左自己間房玩電話 咁喺房我平時都唔開燈既
玩左唔夠5分鐘 忽然聽到有人敲門 咁因為我平時都鎖門 所以平時有人敲我門都好正常 咁我就大聲問 呀嘛咩事阿
嗌左兩次都冇人理 咁我咪繼續玩電話 過左陣 又有人敲門 仲要今次係敲得好奇怪 佢係[Dok...Dok Dok...Dok Dok...Dok Dok Dok Dok]
係越敲越快個隻 我以為呀嘛有咩急事 即刻落床開門 一開門發覺走廊都冇人 呀嘛都唔係大廳 咁我咪敲呀嘛對門
呀嘛開左門之後我問佢岩岩你搵我？
佢話冇呀 佢睇咗陣電視就入左房冇出嚟
我嗰陣心諗 屌你唔撚係又撞鬼呀
我即刻開左走廊啲燈 返入房繼續玩電話
之後隔左10零分鐘都冇事發生 我個心都定返 但係我玩玩下電話 我唔覺意望一望房門嗰邊 唔望都還好 一望屌你嚇撚到我
不嬲房門下面有條罅 咁我房冇開燈呀嘛
我可以望到出面走廊啲光 但係我望嗰陣
下面條罅 有兩隻腳既影喺度
我個刻又驚又好奇 之後我好靜咁落床
落左之後扒喺地下望出去 見到對腳既影
但係又望唔到有對腳喺度 我即刻上返床
錦住被 成晩都冇乜點訓過
想問下巴打絲打有咩辦法 唔想成日有呢啲經歷

我唔夠膽返屋企 阿爸阿媽仲未返 呀嘛今日去左阿叔到訓

Strong post lm

有條阿媽係泰國買既鏈 不過我Atheist嚟

搵師父

同阿爸講佢唔信

同埋念野正面就無感易埋身

琴晚唔望地下都冇咁驚

發火大罵隻鬼，罵到佢怕左你

打個j 射落個門口la 到 ,
包你無事

巴打住邊頭 間屋好猛喎

射完幾時先抹得

紅磡世界館附近

打完就去訓
訓醒第日就無事
訓醒再去抺

示意圖:

摩牙

邊到買？ 同埋其實有咩用

辟邪 招財嗰啲

我今朝換衫 發覺條底褲濕左 唔知有冇瀨尿

聽日去買先 我好撚驚今晚又嚟料

揸緊個信念
唔得既
用D牛眼淚

既然你都玩緊電話，又唔順手影張相拍段片，無圖好難討論架喎

你做乜瞓地下

琴晚既事嚟

我落床望地下嗰陣

唔應該係到講出黎
祝你好運

我心入面係咁講屌你老母 我琴晚夜小小喺度諗 都好彩係搞我 唔好搞我呀嘛

上次撞鬼都有講

試吓去紙扎舖查日腳

有冇屌鬼呀 我細個撞鬼 我老母去屌鬼
之後乜事都冇 屌鬼真係得架

係咪其他野d影嚟架炸

屋企有無保鮮紙同朱古力?

利申: 睇完靈探片 特登買咗幾pack翻屋企

肯定唔係 走廊咩都冇 同埋係敲門同埋有對腳既影喺出面

有阿 我有多盤花添

驚條撚咩

今晚一於坐係廳

有咁夜得咁夜

心入面係咁諗：夠薑就出嚟！！

隻鬼見你咁沙卜，以後都唔敢搞你

我都試過 直頭打開房門 “隻野”就無出現過 跟著我訓撚左

用保鮮紙包住朱古力出街瞓啦咁 朱古力可以充飢 餓你唔死 應該可以等到老豆老母翻嚟
撐住啊!!

仲未返屋企 老豆老母話四五點先返到

唔L驚！

上次撞鬼試過 無用 你睇返上次個Post

你出街咪得囉

大嗌 老子甚麼鬼都不信！

無非都係緣字，同佢傾下計囉

買盒麥提沙放床邊，咩撚野鬼都唔敢行埋你度。

所以而家咪喺街

創意九分
驚嚇度零分
請重作

佢企左係門口我估有多過半個鐘

我唔想喺連登攞驚嚇度10分 我驚我會真係瀨曬屎

傻仔唔好ff咁多

係廳中間痾屎
隻鬼就知你有料到會走

留名

連登仔：女鬼=屌 男鬼=打撚死作

當識個朋友囉佢又悶你又冇friend

腳既影---乜鬼既腳有影既咩

屌 裝你果個係咪你呀嫲咋

屌柒隻鬼啦
你地頭都驚？
屌鳩隻鬼冇比房租 理直氣壯屌鳩隻鬼啦

帶黑曜石/金曜石 之前又係屋企樓下見到幾次
帶左之後都無再見過 記得帶右手
利申帶左2年

我問左我呀嘛啦 冇出過房門

我鬼知鬼係點撚樣咩 個個話撞鬼都唔同講法既 我係將我琴日見到既 剛出嚟姐

活力 之 阿麻

12點零都未訓好野
沖完涼仲未訓好野
入房玩陣電話出黎搵阿麻 都仲未訓

樓主好野

#唔知阿麻咁夜唔訓係咪打緊online game 呢

點樣先反射到 同埋我地房隔好遠

有啲咩咁特別 我呀爺未過身嗰陣 都成日出嚟一齊睇波 你唔係覺得個個老人家都一定要10點瞓覺下話

你試下敲返度門 覆返佢先

疑神疑鬼 同我抆左佢

你睇下我上次撞鬼個Post 試過敲門

揾fd去你屋企陪你訓

可能係你阿爺黎

即刻搵既話難啲

過左身兩年喇

阿嫲整蠱你

你好勇，夠膽趴落地去望

人怕鬼三分,鬼怕人七分
呢個時候你要講句"屌你老味", 仲要係咁谷d 殺氣出黎, d 鬼係靈體,佢地會感受到個氣場係唔同,之後會嚇走左

我早排係泰國既酒店度訓果陣, 訓訓下覺得比d 野好近咁望住我,有種壓逼感, 我都係咁做, 之後就無事訓天光

以前都試過望門罅 有個黑影係咁左右行
仲有高跟鞋聲
但肯定屋企無高跟鞋同屋企人已經瞓晒
不過過左之後無咩事發生

呢次已經係第二次

其實我成日都唔明 點解喺外國撞鬼 講中文屌你啲鬼會識聽

樓主講真？
假既咁點

唔識聽但會有氣勢

試下唔著衫瞓

如果真係鬼就問下佢下星期日跑咩啦
如果咁都講唔到俾你聽 大聲屌鳩佢：「屌你做鬼都唔靈」

咁你今晚訓邊

訓多D教

留

個頭我住過呀，對正對面比田生收哂既唐樓。
記得有一晚...算...諗起就全身毛孔凍

水晶個類，可以保平安

最緊要播音樂，搵埋班朋友，跟住個beat跳舞

搵多兩個朋友陪啦

樓主依家點呀？安唔安全呀

屌，個次有人問我做咩帶右手，煩到仆街

呢個故唔錯

未返屋企

我喺街Hea到有人返屋企先

試吓六字大明咒

人鬼殊途喎…唔好招惹最穩鎮

1.大大聲屌佢老母臭閪

2.問佢餓唔餓 煮個麵你食好無

但係我唔信神 我信無神論

屌死班鬼

又唔洗咁驚嘅，都一齊住左咁耐，要搞你一早搞左
唔好成日有個心態佢地一定衰，試下溝通下
利申：屋企撞鬼超過十年，仲喺到

呢到啲連登仔惡過鬼

你都幾撚勇 仲去望

怕咩,佢可搞到你啲咩

睇精神科

居然仲未有人post恐怖圖 這不是連登

買啲豆腐芽菜加隻雞髀放係廚房鎮住道氣啦 佢地肚餓食飽就唔會搞你嫁啦

影張相 上黎睇下

疾疾 護法現身

試下喺心或口念「嗡、嘛唎吧咩吽」
六字大明咒嚟 效果唔差

打個到乜事都冇啦

你唔驚望佢同你一樣係地下對望

依個堅得 如果巴打愈驚 個氣場就會愈弱 隻野都會知佢驚 就會更加嚇佢

衝過去開門 大聲叫敲撚夠未？

廿一世紀科技發達 人類就黎移民火星 仲信有鬼

得閒讀多d書 咩相對論啊牛頓力學乜都讀下就解釋到

係咪要好似龍珠悟空咁爆氣出黎

影張相嚟睇下先

樓豬 我黎陪你訓

應該召集一堆連登仔一齊上你屋企係咁屌鳩佢

出廳用電視播AV 打飛機
用d陽氣逼走佢

但我覺得樓主都好堅 夠膽仲去望

畫得好得意

我知你未暈

又唔係瞓覺，喺房黑蚊蚊唔開燈做咩
開返啲燈可能好啲

有冇話一定要買靚野先有用？

咁驚青唔得喎你，無啲男人氣慨

好撚夠薑仲走去望

開着廳個燈 閂埋房門開大個喇叭fung歌

敲門咁急聲 一定有急事搵你
你係咪瞓住佢呀

用隱形印行去佢後邊嚇鳩番佢

正評俾你夠薑望
其實你都望得，咁大膽都無野好驚啦

冇諗咁多

都話琴日嚟

你啊嫲撚鳩你

過嚟紅磡

巴打仲係街?

唔好再提

係

樓主 google 「六字大明咒」或者「時輪金剛」 print 出嚟 痴係房門口頂住當先。必要時候播 王菲首心經

打去恐怖在線分享呀
你可以去求助，佢哋有一team師傅幫你，又唔收錢

巴打今個星期有冇食牛肉
冇就去藍田三山國王廟問下神

樓主 如果你真係好唔掂檔的話，可以TG我，可以試下遙控教你處理。我之前屋企都有四個 直到有一日頂唔順 處理左。

咪照鏡啦

你搵關你老豆咩事
唔信佢既事呢家搞到你

畫圖不如影相，如果再見到

你現正瀏覽創意台

lm

係屋企唔洗驚啦，祖宗會保護你

你個工人呢?
兩個月前放三個星期假
到而家仲未返屋企咩

樓主唔去朋友屋企訓 定樓主無朋友

即刻落床開門 一開門發覺走廊都冇人 呀嘛都唔係大廳 有大房住有鬼都啊驚啦，香港人會驚鬼呢D少問題咩

查下你間屋會唔會之前有事發生過

自己屋企驚閪咩
扮嬲又好真嬲又好大大聲屌佢老母
叫佢分清楚莊閒
谷一谷自己陽氣之餘仲壯到膽

即刻落床開門 一開門發覺走廊都冇人 呀嘛都唔係大廳 有大房住有鬼都唔驚啦，香港人會驚鬼呢D少問題咩

查下你間屋會唔會之前有事發生過

小弟訓廳
而家訓緊，一睇到，情不自禁別代入緊角色

藍田嗰個咩嚟？

唔係話呢D野係猜影架咩?
BTW, 樓主平時應該做多D運動, 加強下自己個氣場

返左好耐啦

冇朋友 毒撚嚟

都係嗰句啦
同隻鬼做friend
問下佢可唔可以幫手供樓
因為驚無錢供樓仲驚過鬼

大佬, 2018年喇, iPhone 都出11年喇, 火箭用完都識導航返地球喇, 唔好咁啦......

我做你朋友啦 過嚟住一晚
唔洗比租不過要同我曳曳

最好簡有眼，能量會大啲

回魂夜教嘅

戴耳塞 開大音樂
食粒安眠藥 背住門訓

係請神問卜
先問卜，再比方法解決
睇吓你佢身邊個朋友仔嘅目的係咩
要上晝去，同先問人攞號碼牌

唔係Gay既

留名聽朝睇，肯定中間有啲豬閪擺圖

食左佢

睇呢個post都發現連登都好多鬼

膽小鬼

樓主呀嫲夢遊姐

試過用強磁石掉佢，佢地會閃或變透明，你試下用強磁石圍住你張床瞓

以前叫做做過下呢一行，
聽返黎撞鬼經歷都係兇返佢 因為要開工無得走，
一般都係同佢講再搞搞震我就唔做 搬走。
如果真係有野住得好地地佢都唔會搞你。

你走左佢都唔知下家係乜水 好唔好

如果係出面帶左返黎就唔知太多，有請門口土地應該入唔到門先岩

Good luck 巴打

好好笑啊啲留言

封人門，開鬼路，大顯威靈！

三山國王廟唔係係坪石個頭咩？ 定藍田都有

係咪得罪左阿嫲

係咪你上次敲完佢門 佢又學返你敲門啊
可能佢想同你溝通呢

驚乜春啊

會唔會係啊嫲比鬼上左身
所以佢敲完門答你無

以前師父聽講過，用D 辣椒醬/油搽係一件你經常著有你氣味嘅衫上面，乾咗之後著佢一晚就可以驅鬼

講粗口試下

無人屌樓主漏呀嫲自己一個去叔到？

我老豆都試過類似既野，不過佢大大隻，又係極度大膽唔驚呢啲野，好嬲咁行出去睇咩事，應該有野都比佢嚇親走左

已經11點先收工仲要搞人，屌你老母鬼

通常恐怖片都係你訓低望就會見到佢都訓低望你

我又係世界果頭喎 不過住左廿年都冇事 仲成日出夜街

下次見到即係大力開門
應該會見到阿嫲牙都甩埋咁比度門夾住

溫思勞街

冇事既 就算佢殺左你 你咪變鬼打7佢

本來一直唔想入呢D post,不過啱啱俾野扎完 依家訓唔到

屋企有冇保鮮紙?

觀塘個個係三山國王古廟 坪石就咁三山國王廟
觀塘就係用黎震住觀塘線入藍田隧道既⋯
坪石就係震住彩虹三條路軌既⋯

樓主屋企幾大...

If you can’t beat them

咪害鳩人啦

戴有開光就係 戴錯會招野

夜晚睇哩啲post，好驚碌碌下有羅蘭圖 希望冇

夜晚睇特別驚

鬼最怕污糟野，去女廁執條肥婆掉低嘅赤龍放門口，最好有埋屎跡，莫講話鬼，撒旦都唔敢埋你身

唔好信埋呢啲嘢
見怪不怪 其怪自敗
你越上心佢哋就越會搞你

揸緊個信念 鬼都奈你唔何

買返箱麥堤莎

洗唔洗要師父電話，免費架

你夠膽落床睇先好野

屌你老母睇許安電影未明囉

我都話兒登狗垃圾 講你又唔信

樓主係咪已經俾隻鬼 咗

留名跟進

間廟好靈?

藍田隧道好猛咩?

可否招過嚟
幫手消滅仆街

隔離賓館客日日食煙
日日聞二手煙
啱啱同條大陸婆講
叫佢去第度食
話煙味吹到過嚟
佢都唔撚肯走
仲話 : 呢度係畀食煙

樓主隻乜柒泰國鬼
不如過嚟同班賓館客玩拍膊頭
鬼壓床
做件好事 早日投胎

其實戴黑曜好普通 不過黑曜係排走唔好既野 如果戴左手會變左吸唔好既野 所以記住係戴右手
我老母俾我戴過 個人係精神左 不過返工唔戴得最後都係冇戴

留名待驚

佢都招惹左啦，都係同佢講下道理，順手自己思考下溫習下姐

無話既 本身黑曜石都平 隨個人喜好

對腳靚咪J下先囉

真？ 猛到仆街

不停敲門 可能想表達唔好閘門

下次你影下片

帶盒侏古力傍身

ching 分享一下你嘅故事？

曲街？

因為已經行撚咗去你隔離望你訓

屌你，乜撚野係所有鬼要服從耶撚？撒旦班友假嫁？

師兄要買定一兩架飛行號

拎部電話兇佢話再唔走就放上facebook公審佢

即係有少少白珠光色個啲？

我喺格仔舖買左條 但我用粉晶碎做淨化

撞鬼最緊要比D陽氣比D火出黎嚇走佢, 如果你思思縮縮我係鬼都想恰鳩你啦, 發現有唔對路果時大喝一聲, 唔好係度整色整水!!老子什麼鬼也不怕!!屌你老母!!!最緊要夠惡夠大聲

係隻鬼面前做
隻鬼會大大聲笑柒你

樓主個工人呢？ 又放假啊？

下一次影相

你阿嫲老人家黎講都好夜訓

谷陽氣 打個丁

好鐘意樓主既post
期待下一個鬼故

會唔會係神獸晌樓主門底
屙左屎
抹左就冇㗎喇

今晚叫多幾個fd番屋企開p啦

你咪撚柒啦屌你老母臭閪

咁你解唔解釋到丫

隻鬼d腳趾一定好臭

但人同個類野唔應該一齊 會影響運勢 陽氣會減

大聲對住佢叫 我屌你老母呀夠膽搞9我？
我要你即刻魂飛魄散!!
自己屋企使咩驚 比啲霸氣

下次輪到衣櫃門啪啪啪
放佢出嚟呀

今晚嚟陪你訓

其實唔信係唔會驅到
因為要有信心先會做到 唔係靠你自己 係靠耶穌
不過既然樓主係無神論
咩符啊 咒啊 求神問卜 佛偈啊 都冇用
基本上你唔信有神姐係唔信有靈力存在
但係你又撞鬼
有鬼 就自然會有神 世間所有野係對立
所以話自己無神論 但又信世上有鬼個種人都幾予盾

咁我唸佛經唔得？

見到鬼 見唔到神
純粹信雙眼都唔得

搵潘紹聰 打上去提供鬼故

為D未撞過鬼唔信有鬼既人同你過返幾晚，用陽氣驅鬼

試過俾鬼跟咗返屋企 係到開電視 熄咗又開熄咗又開 到第4次屌咗聲就冇事

開門叫佢上床一齊訓 可能係靚女呢

所有野都有科學解釋

x 2

佛教最基本最普遍最百利無一害嘅咒之一
上YouTube學再每日唸108次作練習

Interstellar?

香港有好多間三山國王廟

係有問答，比較清楚要點處理

拍片做YOUTUBER, 包你發達

試下姐，如果真係有用呢?

再問巴打,係咪扶乩果種?

咁因為我平時都鎖門
一睇就知深山毒L

聽錯 阿嫲玩野 有昆蟲飛入黎撞牆 樓上裝修 熱脹冷縮